其實香港死鳩硬 , 你地最好快D走, 美帝會將香港當支那咁一齊打鑊金

你地走去第二國家後
有人問你邊到黎, 你話台灣算啦, 當冇係香港生活過
忘記香港, 忘記自己係香港人既身份

你個名